[美國大選] 全城中伏！個個係度講國安法，無人講喬治亞州大選

民主黨完全執政喇屌你老母
你地仲係度講埋d唔關事既野
一打開個熱門 一個講喬治亞州參議院既post都無
對你地好失望

關心黎做乜
內戰先算
我又唔係美國佬

無辦法啦，麥康奈爾咁搞